Admin可唔可以將凌晨出嘅po set 做上唔到朝早既熱門

凌晨出既po 好易上到熱門
帶風向係好容易嘅事
好似今日咁
明明講好咗和理非港島
勇武開花
無啦啦可以吹做休息日
跟住成班連登仔個個同意
仲話出去即係鬼
大佬
港豬先係香港嘅主流
你話死城就死城咩
佢地多得你地唔少
等佢地可以繼續食元氣飲starbuck做港豬
仲有有上連登既人應該唔過50萬個（會員加CD-ROM)
你地突然間改做休息日
佢地點配合你地
要記住連登只係小眾

推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

你呢樣我反而唔認同
我有兩個推得上熱門嘅post 都係深夜谷上去嘅
但天光就無左影
你自己入我profile 睇下